[AI] Chain Chronicle [120] 我真係恭喜你呀

Chain Chronicle 高登日服區
係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -
講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】
qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

最新消息

9/3 大海紀念垃圾pool, 抽3送10
9/6 精靈島新主線
9月中旬 魔神event
9月下旬 湖都新主線, 有新角抽

出擊啦大隻企
gym撚入 鬥繭大賽

畢完業就搵唔到 好似我咁

咁冇口德負你皮

刺蝟討論區（2）係刺蝟唔係箭豬呀

好得意

萌新留名

真係咁想搵咪CMB
冇咪隨緣

邊到萌

結束日課 收穫不俗

典解禾咁靚仔但係春哥仲靚仔

.根

天仔

雞脾

已經冇得食

淋完雨好似病病地

斷胸骨應該點做

咩係cmb
不嬲都隨緣

咖啡遇見麵包圈

既生雨

想做傻仔

點解依家半個月就出一次傻仔抽

太多傻仔抽

又做左傻仔

中左邊個基佬

中條女+金月

仲諗住中細佬就fatfat 屌

原來金月係土蘿 屌佢老母呀

邊條女
仔UP都兩條女

FUTA中出基佬無問題

カルメリーナ

佢d pick up真係好撚垃圾

全體幻影有用啊，有時

算啦

講真

我差點講真

好多野講

「若蓮喪子」係唔係已經做咗成語

LIHKG @ Android

扣你五十分

刑天收工

做左sor jer

點名

居然中pickup

年輕的我

發夢登入抽選中左哈

傻鳩

三把仇閃之前都係方陣勁d 算啦

有隻牙啲牙肉生左啲白點好撚痛

達陣

翔清 我踢得了
宜家踢唔踢?

好

比五分鐘我刷牙

8ABD2

OK

巧

ok開過

a7a2d

噴西瓜傷

D水去晒水號到
扶踢唔踢 A7A2D

不了

永續踢館

點解有時 入埸得我自己兩隻

我去左執隊

馬壯

辛苦你了

完 想4

你趁而家抖下去刷埋隻兔啦

火狐98 炎帝92
人97 但唔想再踢了

尋日刷左半隻

Auto希羅

把光劍好好跌

牙系刀

差小小要比人分屍

lomo

神威MAN

嘔飯

母乳

火隊班人點解咁鐘意 轉轉轉

轉 勝利轉一圈

U巴共鬥開房30秒滿人

去食lunch見到公司大粒然後張單俾人埋左

4mk又開房

公司大粒未請過食飯
之前最大粒果個升走
請食美心西餅
明明東海堂係樓下 為左幾蚊行去老遠訂美心

奇景

整左窮撚劍

美心西餅4,5蚊件果D真係請都唔食 垃撚圾到

叫秘書去又唔洗自己行

intern個陣都試過 行到去櫃枱畀錢 阿姐話畀左
其實阿姐唔出聲可以收2次錢

nono 肯定係佢自己去

可能係櫃枱阿姐請你

慳左千幾yen去買GBF單行本

日本虫可恥

搽左啲鹽 好撚拿

300體一條蘿蔔

M

靚仔大晒咩

係

靚女先大晒

個茄蛋好足料

又去日本

ギリギリ夠打100 Hell

ギリギリ愛いいいい

出左隻土杯

有無人踢罐

法國fgo 既s玩家威力好高汁

屌原來今日極光
好彩睇一睇

點解D人可以成6 7萬預測

想踢罐都冇人
HEY0

仲未掂過鳩劍個活動

CC有咩活動?

棄驚者可得100戒

仲差2條蘿蔔

隻明王咁撚勁

hell完全唔夠打

M1500隻蟹有一把神器銃 推新主線1.5倍經 每日有總戰力獎品係大小姐V2

大小姐V2 唔係出過架啦咩

下我都夠打喎

你紅左啦咩

得1隻

如果有打齊其他event大小姐V2應該係70

原來仲有120

有預感 今朝果20枝水 用晒都唔會出毛兔

100hell都好難打

[求救]我老母要去印度搵個wechat識既男人

拉到終巴就唔難

貼埋機票比佢過去 養少個on9

幫佢買定份保險受益人寫自己

涼薄

若蓮喪子

好吸引 想入坑

我點都唔夠打

刷毒成就好過

刷完十世啦

笑4

好毒

禾係毒撚

井字型真係特別恐怖.....

好好用 節奏好爽

你果日放片果隊?

yes

仆街 第一次見到隻兔 唔出箱

你刷到差一個蘿蔔佢跌比你仲嬲啦

達陣了 無發生咁既事

有無清踢罐 無我就自踢了?

點解鳩劍唔半減

要引班腐女課金買水

john

啊 屌 當我冇講過
我要煮飯 今晚你踢再john

9FCF6

又同女玩煮飯仔

煮俾女食

老母都係女人黎ge

我都想煮俾女食

想食住女黎煮

刷幾多波波好

討伐波波有無半減?

有 琴晚刷到嘔

今日教大家住野比女食
首先要有一條女

又光斧 我的媽

100級了 仲有17分鐘

宇宙第一人扶他

你要101 wo

想搞暗隊 但係乜9都冇

點都踢埋果17分鐘 之後再解任

冇經架wo

左手電話共鬧右手用mouse打其他野
痴撚左線

左手電話右手ipad
再覆埋連登

ME同一個ACC

輕鬆auto希羅

好似唔可以同時2個地方登入
會BAM

終於150左把風統 痴線

唔會

四眼仔終解左型好多

又唔係PAD

【グラブル】風SSRレナが最終上限解放！9/14にダンサー実装！「ぐらぶるちゃんねるっ！#75」新情報一覧

終解能登

好少用

維拉終於95

100升101 條經唔識升咁

同99升100差唔多咋wo

今晚at打咩好呢

諗住瘋狂一拳方陣同鳩劍

今晚我仲要衝101 打榮耀

今晚r光劍

十天料都齊哂

搞咩好

係wo白龍鱗

我應該有排打白龍鱗
6屬四天

我聽日番福岡la

我下星期先去呀

今日踢左2個鐘罐
一陣想再踢 係咪應該睇醫生

刷素材啦

仲要刷幻魔之姦

屌你地老母牙

睇夏目又哭左

個畫風咁似你叫咩名

特登
閘個幅連動作都一樣

アニメ新作エピソード制作決定!!
2016年4月よりTVアニメを全25話で放送し、「SUGOI JAPAN Award2017」アニメ部門、ラノベ部門をW受賞するなど数々のアニメの賞を受賞するなど話題になった『Re:ゼロから始める異世界生活』のアニメ新作エピソードの制作が決定しました。
また、TVアニメのアニメーション制作を担当したWHITE FOXによる完全新作のPVを同時公開。PVはスバル(CV:小林裕介)、エミリア(CV:高橋李依)、レム(CV:水瀬いのり)で新規に収録いたしました。
アニメのストーリー等の詳細は後日発表いたしますので、続報をお楽しみに

根本炒到足
有兩副係扑番開 兩個瀧同三葉對望果張圖

又有得睇emt

可惜藍台主潛左

去左日本

抖陣先

我真係恭喜你囉 抽左隻萬象咁勁既ssr

現充日

刑天綠帽慘執

刑天照顧緊淫K?
交換黎玩

淫K交俾老夫

屌欣宜60年
但可以屌淫K一晚
刑天你肯唔肯

hi

刑天剩係屌欣宜60年就OK

淨食對腳都可以食30年

又出光劍

原來上集re:c死左個女豬

牙肉仲腫
鹽已準備

4!

自發暗屬打HL暗婊 會唔會好過份
25萬貢訓緊第2

好少發果d 自發好撚易冇人入

greeeen套戲幾好睇

DSE

達哥展示本人jj長度

周身痛

打少D機啦

老岸做咩放隻HL出黎自己走左去

打巴魯都ok容易搶到頭三而家

我放左隻咩出黎

全體幻影

風

我好似見無人入 撤退左
都會卡你地位?

個風盤突左咁多把先得2萬7 點解d人可以6萬幾

101左之後好迷茫

咪又係打料整十天同打武凸

用槍神雙得意武可以上十萬

シルヴァ都幾靚

除左GBF你地仲有玩咩apps 驚

我冇

cc

大奶

見人話大河內套新野食左藥 等完左補番先

淨番真係得閒開下CC

左右兩個都唔關事
你一齊貼出黎做咩姐

奧菜惠都係

葵涌邨驚現胎盤墮樓但不見BB 山頭傳哭聲 警到場搜索

最後反高潮

有人搵me教補習班450一個鐘

女

包養我

後生女

Pad CC登入
痛擊X手機燒時間
Fgo cgss 曹操傳 ipad

唔知得唔得閒

咁多

靚吾靚先

台主好似仲多

要簽約去補習社教

上電視

好搵過禾番辣殺工

補習天王流出

教國際學校係咁

禾刀系補翔先入到u

正式做四天王

港大醫科生棄醫作育英才 年薪過千萬

玩手機game 本身已經m 仲要玩咁多隻

你都唔志在錢啦

拎黎課金

想課就有人送上門俾你課
公平咩

.gun

要求香港實行共產

ニーナ実装とともに隠しステータス「イケメン度」が全男性キャラクターに追加 ・ニーナの好みの男性から優しくされる(バフ付与や回復等？)と「惚れレベル」なるものが上昇し強くなっていく ・惚れレベルが最大になるとドラゴンに変身、メッチャ強くなるとのこと

GBF最基之爭

咁計$450一粒鐘對你黎計又少左D

Cfu ptbf $450/hr 有得諗

cfu陪睇場戲可拖手收3000

等我第日有錢包起Cfu

春哥好有錢

佢叫我打電話去傾
好撚驚

摸0q

on冷丁

補習社？

ys

d sr肥又乾塘

私補又食又拎
好過補習社

Long 諗好影相點擺pose未？

私補冇人脈教唔到國際學校
我以前最貴都係收250一個鐘

蔡繼有IB狀元港大醫學生鄭桐食女實錄

才哥食女小心D

MTR Service Update‏ @mtrupdate 17 分鐘17 分鐘前
更多
0848 觀塘綫黃大仙站有乘客發生意外，服務稍有阻延

我好似緊緊早一班車

睇錯左450一堂
我表弟果陣比補習班昆
個miss話介紹大學生幫佢補習
1000 1堂2個鐘 屌佢老母仲要係HKCC

好撚肚痛

好撚好笑

好撚痛但係痾唔出 標哂冷汗

我尋晚4點痛撚醒左 5點先痾到....

係咪個太陽咩光搞到我肚痛

仆街 個團長尋日夜晚走左佬

你去埋扶他果邊啦

hl咁開心既 必滾星輝

刑天你隻信和愛麗絲係咪完左架啦

仲未出過廁所 會唔會比人屌

仲係得d屎碎 好撚痛呀cfu

有無喇叭牌 雖然臭但係好有用

Mo

咁唯有等柯清
最慘呢種柯爛 都知柯緊好快好
柯唔出又搞肚

柯南

刷6龍真係不了 一次得保底1粒 最多3粒
屬性都話有其他料

未

仲玩緊

D圖係幾靚 但係于了

春哥返學未

就黎死

射波吧 兄弟

都係公司 走又走唔到

除左痾佢出黎都冇其他野可以做

笑爆扶他

laugh

入左街埸BBA 2個天人各打70萬貢

唔準笑扶仔

狂笑扶他

涼薄 刻毒 冇人性

口德+1

扶醬

請左al飛的番屋企

得番兩日假

唔係sl

冇紙

搵才哥開返張

即刻去睇囉

睇睇下急屎點算

你都痾唔出咪等下囉

一番到屋企已經爆左兩舊

核試成功

但都仲係痛

扶他又贏

試過一次長沙灣忍屎番港島南
之後隨身帶一排喇叭牌
急到有衝動落車去草邊野外露出柯屎

哪兒來的屎

我都想 夜晚N車 上層無人
但巴士開唔到窗

好似痾完了

我諗落尋晚淨係食多左提子
都唔明點解痾

點解隻牙個窿咁快埋左口 明明之前果隻成3 4個月先埋口

禾法國企醬又失蹤左

應該去左日本 班現春最鐘意日本

佢24/7踢緊罐 見到佢個rank係咁升

韓媒：iPhone 8是韓國的，應寫上‘Made In Korea’

金仔幾時替天行道

轟

無左騎士團2枝綠水唔夠打maniac 典算

入團

等我救左我D bb先就ok

「艾爾瑪」直撲佛州，民眾人心惶惶之際，竟有人發起向颶風開槍。當地警方呼籲民眾切勿這樣做。

有網民早前在facebook發起名為「向颶風艾爾瑪開槍」的活動，多達5.3萬人表示有興趣，其中2.5萬人表示他們會在周日參與活動。該活動介紹說：「擁有這副蠢相的颶風艾爾瑪，說會大駕光臨，我們一起向艾爾瑪表明，我們會先開槍。」

帕斯科縣（Pasco）警方呼籲民眾千萬不要向「艾爾瑪」開槍，這樣做除了不能扭轉局面，還會帶來非常嚴重的風險。

發起「向颶風開槍」活動的愛德華茲（Ryon Edwards）表示，他只是出於無聊和緊張才發起此活動，想不到引來網民極大迴響。網上更開始出現一些教學指引圖片，指示人們如何向颶風開槍而子彈不會反彈回來。

「艾爾瑪」逼近佛州時，當局已呼籲600萬人疏散，但不少民眾指航班價格高昂，加上陸上交通擠塞等，令疏散出現困難。

英國《獨立報》

美帝中南部大撚把傻佬

美國佬真係好撚on9

乜
撚
野

鬼佬不嬲都on9

鬼妹呢

鬼妹講野好低B

等我好好教訓佢地

唔沖涼 好撚臭

成班食女獸

刑天獸

叫我自己開價係咪恰毒撚唔識市

應該係 睇死你冇風收

但係我同學介紹我去 個同學自己做緊ga wo

開天殺價、落地還錢姐

問你同學咩價
再按身材樣貌學識 慢慢加價

才哥一班馬可以叫高兩倍

調教技術再加成 每6秒6毫唔過份啦

一千一粒鐘，保證入Ive

做乜9

d topic太廢 我報400一個鐘算 今日留一線 第日有生意

天運招來
希望今日打多D土劍風統火雞比水短

差7把統

我連埋武勛換已經打夠三把突爆光劍
光屬可以養老

點解HL風島主咁撚LAG

今次風古戰都係暗隊打
風得一隻輔助SSR同SR
除非開超得 比我超鳩文
如果唔係應該練定第2梯隊既土或者水
GBF是一個真正的資源分配遊戲

暗婊HL霧化仲lag

跟古戰練就唔理土住啦

唔係話萬聖一定有暗活動?

咪公佈左冇古戰

到底點解隻牙一日就埋左口 好不可思議

又話鳩劍把光劍好易跌 屌你老母我一把都冇

7把光劍斬撚死人

第一個斬撚死你

未斬已經閃死我

水古戰預備
土可以打水六道 如果有既話
大家都平鋪 點解土戰鬥力會勁D
真係角色問題

日本時間下午約1時半，一架行駛中的山手線列車，當行駛至神田駅附近時，車上一名男子大學生的背包突然發熱及起火，大學生之後在神田駅下車，再由到場的駅員將火消滅，未有造成任何傷亡。

據消息指，可能是背包內的流動充電器在為手機充電時出事。而山手線之前曽有輕微的延緩，現已回復正常運轉。

靈能力者 青春期性衝動
地獄老師係咁講

岩岩先水完

忽大左

因為仲用緊note7

風測傷方陣頭三萬五

無追POST, 扶醬駛唔駛再搵多幾次春GUR

韓媒：iPhone 8是韓國的，應寫上‘Made In Korea’

4!請me去台北搵個個妹妹free kiss ok?

台北唔係搵台仔咩

咀過咁多人好唔衛生

Yes
仲要申脷
咁淫賤
一定未夠16已經瘋狂扑野

我屌
但係可唔可以mute左把聲

仲要補牙

春哥話佢數緊錢

預測得2萬8 點跟

爆笑

想泊大巴

高我4千

收皮啦

高我二萬

天才補二千個鐘就可以係新宿買樓

棍掃一大片 槍挑一條線

on9諗住今日免費抽等換pool先抽
又up男人

是撚但啦 都係必藍

要打幾耐希羅先可以升爆1隻100lv

你岩

我一抽藍色

不如下次搵隻驚用彩虹色做公廁

你整

係 有扶他供 我應該好早退休

尋晚先話包cfu

無衝突

扶他so rich

依家先痾到d patpat屎出黎

睇完套rec 都唔知做乜撚野

扶他友人帳

一早就要棄

跟開又想跟埋佢 佢又唔係垃圾到要棄 不過睇完都唔知自己睇左乜

[url]
[/url]

典解春哥咁屈機

起動に失敗しました

細時唔讀書 大時做扶清

讀錯書

大いに不満

唔讀書係做我得中五學歷

等一下 你有老婆

同學歷冇關

老企係咪爆肝爆死左

哈佬

岸J呢

爆左肝

死左

企愚呂

剪呢個頭

企位都無人企 ？

而家AT鬼有人咩

想中間剷青

仲係有d肚痛

我唔剪都已經咁

唔剪都係福士蒼汰

潮

我覺得叫翔果個入嚟一拳就走好rubbish

打幾多下都係金箱 咁打咁多下做乜

得個髮型係
樣係$#

比條濕鳩隊長陰左

今日好多SR肥

不滿《戰狼2》被冷待 中國網民狂轟港人崇洋賣國！

LIHKG @ Android

屌你地班廢青快D入場睇

戰狼出到300仲睇咩2

Ok巴角

一下打幾萬分果d撚樣真係好自私

又出水短

我要暗拳呀屌你

打極都冇武

唔會出ga

2個鐘巴爾得一把方陣杖

維拉終於96

今日ssr肥收穫豐富
不過有用ge冇收穫過

心臟

比兩條友1拳bba輸鳩左

小巴首次奪m

個胃都係有d唔舒服

試完砌其他屬發現隊暗真係好撚好打

屌你老母

好似又生暗瘡

暗蒼天人

正常人唔會唔生ga wo。。

你唔好又搞到大爆發就得ga啦

日本d天台中學生示愛

宜家都可以上ifc示愛

跳落黎

唔好咁肝早D訓

得你咁樣示愛

仲示愛, 喺上面比人望住做愛啦

今天禾

唔知係咪未食夠數 佢淨係比好少我

今年得半島奶王

一事無成

5皮3都一事無成

都係星期五睇多次 望望下生左幾粒

地鐵真係好廢 成日壞
唔搭又唔得

愛 還為你保留了位置

mk

LDL膽固醇 135mg/dl
係咪要控制下好D

食少D架妹

岩岩碌下人地D建議服用量好似有撚排都未夠

【BORDER推出番外篇(spin-off)】繼宣布年內推出SP之後，金城一紀 原案/編劇『BORDER(靈異界限)』宣布推出 波瑠主演『BORDER 衝動～検視官・比嘉ミカ～』，以波瑠飾演法醫學教室助手 比嘉美香 遭遇住宅區發生的震撼連續殺人事件，激發她的正義感。工藤阿須加、石丸幹二、清原果耶 共演。將在10月6、13日11時15分兩週連續播出，接著確定在10月22日晚間9點首播小栗旬主演SP『BORDER 贖罪』！

預告(需VPN,音樂版權無法上傳)

想睇CRISIS

星期5唔番朝早咁撚串

西面？

e生

番工最岩auto希羅

自問唔係成日食垃圾
點解都咁高

要刷討伐波波

E生不嬲都串
睇下翔清

佢係究極體翔清

？和藹可親

cosmos係咪拎劍?

日日串ME

膽固醇同你食咩冇咩關係 食落去ge膽固醇同血膽固醇可以話完全冇關係
主要係你d代謝問題
所以話高膽固醇要戒口ge都係d幾個年代前醫生

想要暗卡jer同維拉百合

笑撚死

岩岩計一計如果要食夠個量要成兩年 屌你老母

你點會信上網睇到ge野唔信黃醫生
係咪on9

參考下jer 我見春哥都食到好多 我肥佢咁多又食咁少

黃醫生開藥多過你食米

星期5睇下佢點講先 好撚驚甩頭髮 但係依家又生 好煩

生撚夠未 屌你老母

即係要做多D運動

做運動加強心肺功能
未必降到個膽固醇level
但係會降低長遠心臟病風險咁

做愛降低心臟病風險

一把仇閃係咪冇撚用

有，兩把仇閃ge方陣大師勁過窮撚哈迪斯

已經10粒金月 應該下年就可以換一把

今朝送果抽見到彩虹 點知禁入去係藍石 屌你老母都唔知做乜

打得j多

冇 一定係彩虹黎

之前都試過係咁 兩次都係r新角

人生得一天翔足矣

等我開心左幾秒

做愛算唔算？

衝刺超過30小時的話ok

30小時

屌牆

屌30粒鐘 點跟

唔怪得無流出
根本錄唔晒

馬上風

屌足一日

刑天屌肥婆30小時

仲有26個鐘點分配

好想識痴女瘋狂俾人搾取

才哥on屌36小時

好想識女朋友

蟲佬我下年一個週末去高山玩夠唔夠用

陶傑：請全港醫院即時中止中文大學醫學院實習醫生合約

好

才哥又贏一仗

天地有正氣 哈哈

26
山屮艸芔茻
9 小時前
個中大教授連老婆仔女都殺唔係人，教出嚟嘅學生都唔會有人性，一定無醫德 唔認為哩個推論成立。

中大撚

之前教大唔係咁講

淨係高山半日都夠

我去享用飛彈牛

周街都係

連坐法已經成立
中大應該要殺校

望住pad個icon都唔想禁入去

登 登登登 登 登 登登登登

跌左牙典娜把劍

係咪肥黎

食之無味 棄之有惜

翔你係新宿坐高速巴去?

咁食撚左佢算 個盤都冇位放

可能係，你john我玩ok？

日本D女要俾long食哂了

淨係高山冇野玩
淨係飲飲食食望下野

你講去邊都得
係東京出發一個週末玩到ge野

今朝再睇地鐵海報
樓梯叫人扶手
有晒三葉四葉兩姐妹

好打耳

新地

幾時

一葉

下年4-5月

佢比人炒左啦

咁·慘

ナナチ

扶他養我

刷希羅刷到120跟大巴

變性先

睇哂3月的獅子 今晚又唔知睇乜鳩好

日本同性可以結婚

關我春事

百合力

諗唔到
你話事我睇下馬唔馬壯到

新宿區70萬置業

暗卡咁廢擺返後面啦

想買暗卡jer

再唔買就黎賣曬

買

是咪又到炒哎瘋季節

依隻?

amazon dvd賣曬啦 要bd

呀扶 我想寶2吼哦

用電話卡換

咁不了

成千幾蚊換暗卡jer 傻jer

bd仲平過你呢個價wo

點解佢bd仲平過dvd

因為dvd賣曬 果個唔係amazon價

但係都成4舊水

可以AUTO暗波波但係打小本書

星期六呀爺上位 但係晏晝要去春哥

又話星期日 即係兩日都要出街 慘

日本樓唔係自住唔會諗

扶仔別墅

冇錢

鳩劍果兩把野要終解都幾撚煩

鳩劍隻國切點解唔除帽?

點解唔係國老ssr

老岸認同

完左活動之後都可以解?

完左冇果d料wo

D人話暗果把SR可以踢罐收尾

有白刃 不了

生勾勾 on99

打定咪得
係冇刀碎

刀碎爆野咪得

冇野爆呀DLLM

買樓有冇得永住

有既就一早無得買啦

好想去日本長住

慎入
綠帽刑天被起底

邊個唔想

呢句真

到底隻奶可以強化d咩

新亞書院校董會副主席：「乃共」二字相當敏感，學生的解釋在邏輯上不能接受

撚狗咁撚

幾時會再送十連

唔比打錯字 惡到仆街

係有d玩家想r著數

咁你r唔r

R

R太

去左邊

關你咩事
我地懵友黎咋

垃圾迦嘍囉
平時鬼咁多
想打既時候就冇

堅系嘍囉

再笑貼你條女出黎

唔好污衊我

屌又魔神?

仲玩cc

天天

抽3送10都無人講

gbf抽都唔洗抽都有得送

CC 7%中SSR

你on9架

FF有得揀SSR

片翼天使可以loop幾耐

原來啲打蟹關完左
冇拎到把乃王統

唔夠M

CC淨拎保底養生

死忠

白痴仔

好後悔當初無買PSV彈丸合集
PS4買左仲未開

個經理skype add錯我

買左
但未玩

佢最新係咪有中文版?
出左未?

psv拎出街方便好多
係屋企開得PS4又玩其他

點解依兩日乜鳩都奶唔到

禁幾下賭場又250萬

點跟

禁幾下就買到層日本HOUSE

套全體攻老母真係好撚鹽濕

黑山羊媽媽

jerjer

全體攻老母 對 jerjer
jerjer應該都係無得輸

自從奶左隻冰拳
連SSR肥都唔出比我

jerjer可以玩觸手 點輸

傻仔 笑撚死

分身果集

原來bang占班人真係識彈吉他

就黎2千波波

。

你而家刷咁多做咩
遲d終十天刷死你

唔知做咩好 又可以AUTO

整十天D素材刷晒啦?

刷哂 有d差5 6粒等古戰抽埋

點解我果1000萬仲未派彩

係wo

仲差把爛短

西面係咁同我講個新同事d野 好想同佢講唔好阻住我打機

ntr劇情

九界琴都要整5屬?

整完3妹整邊個好

6狼/性慾

整10做尋寶獵人

youtube冇左早見唱雪之華

唔洗

土六道 光方陣 暗麒撚

其他屬冇需要用琴

全部做魔法少女 定琴師都用四天

火風玩背水 同九界撞到抽筋
水用bba琴咪算

聽唔明白

十把都做6屬牙

九界奧義回血 害死背水狗

一日容易又收工

係咪因為春哥剝得好所以個傷口好細好快可以埋口

強國IT狗被騙婚自殺 家人嘆：他相信美女會愛他

ot

我4月剝到宜家仲未埋哂

ON9我埋撚左

1日就埋撚左 R爆頭

反而開刀果隻仲有個窿

請嘗試解讀 我覺得你而家幾靚仔 背後意思

又食女 屌你老母

又男人up 痴撚線

而家太太們ge活動

垃圾mk 人人喊打

打扶他 打扶他

痴線而家係跟種族up男人
完左再同你玩跟屬性up男人

翔扶十一二月聯手清洗日本JK

跟住再跟武器up男人

去唔去放生會

我今年唔去日本了

唔好每月三井就去到

冇common fd都add你又咩意思

終於唔係必藍
有銀月

禁錯

每日三井

唔去=一個月去一次

假ac

佢下年做半日就有三井

咁爽 咁我做一年可以退休

做多年 養埋我

唔啦 我好懶

做多兩年養埋我

原來日薪四萬年薪都係得1000萬鬆d
都仲係少過d戇鳩高官

同鳩官睇齊

我覺得我而家都識得野多過陳肈始條八婆

天才直接做三井友住高層

系咪禾樣太毒似易呃

我年薪4萬

呀扶在哪兒

想探呀扶

探監

上緊佢屋企

見呀扶既機會越黎越少了 佢就快要去做漢奸

半島個奶王好似冇以前咁好食咁

個師傅走咗自己開咗另一間

未見過

扶他今年冇嘉麟樓？

唔知 要問下老母

佢有時會收埋自己食 勁仆街

有冇人踢罐

禾得美心券

踢乜
刷素材刷到升啦

美心都幾好食

刷唔刷定第2隻十天好

你去刷halo啦 都話at唔得閒踢

恒大又贏

即係咩

嘩一下出2把SSR

點解金木可以咁無用

我仲冇用

食到女都叫冇用

準備定D終十天料

對佢黎講呼吸咁易

エンジェルヘイロー

翔: 患者の運命は、俺が変える！

叔叔B

有D咩依家打到

春哥食女仲易過剝智慧牙

整到最終型態既料打齊一套先啦

好難想像異世界食堂會完

老暮

叔叔

強國IT狗被騙婚自殺 家人嘆：他相信美女會愛他

Poppin'Party個主唱真人仲靚過隻角色

跪求雅槍

任換架wo

想換巴斧暗拳

仆街又雅劍

隻奶統咁撚勁既

五百萬奧義

啊啊啊啊啊啊 又劍

賺夠錢搬去日本住

跪求加嘍囉弓

d光暗島主都冇人入既

奴隸獸 奴隸獸

唔想番工牙

射波

餅卡

刑天派炸彈

仲未收到冰皮月餅卷 橙

後入一流

崩崩地

ot有冇甩頭髮

未有

動漫maggie閃卡

中左奧丁

作為一名理性果粉覺得好似ip8吸引d

咪又係會買

咁我買8仔

我買8囉

X呢？

都話8吸引d

SE始終屌打

得翻350一個鐘

6s冇得輸

我35一個鐘

你的女友就係你最好的成績表

幾時出張比我

俾人壓成百蚊

你升D SP做女友就有

養和d護士係幾靚女ge

介紹我ok?

試場都冇得入

才哥後宮

奧丁係咪冇咩use

介紹你都食唔到

又中屌你老母

你幾時收皮

做朋友先

解覺醒封

點解得64同256 64夠你老母用?256要咁多托柒?

禾用緊64

128

其實128都用唔晒

冇128呀ON9

iPhone 8：HK$5,988（64GB）/ HK$7,288（256GB）
iPhone 8 Plus：HK$6,888（64GB）/ HK$8,188（256GB）
iPhone X：HK$8,588（64GB）/ HK$9,888（256GB）

on9部x成皮野 搵你老母買

扶母一星期後就買比扶他

講緊而家部7呀清

嘩部X好柒

成個月人工

我冇人工

你有工人

佢有奴隷

個moon...

鴨鴨

黑社會的超能力女兒 極道超女 TV動畫化 2018年4月放送

會唔會又搞到坂本咁

[I'll pass]陳克勤解錯英文 謝偉俊被簽名反校園播獨

LIHKG @ Android

757D

好悶

部6仲可以支持落去

唔得了 粒電好虧

玩fgo都彈驚

唔玩FGO 抽唔到5星

其實如果有人想玩FGO過下手癮禾都有個練度OK既分身
今期真係刷唔晒兩個AC

執緊石碌左加出現率果隻召石出黎

try my breast goodest english not the first day la

扶醬：屌你老母

出面又開始屌iphone 睇黎又會大賣

實炒過2萬

我好快就渣新機溝女

爽

btw 刑天無啦啦俾人串

LONG

死mk

兩個半一杯 我有你冇

即奧再追傷真係好撚顛

奶刀 反骨+追傷仲痴線

邊個

美容公司

養和醫院=美國醫療
公立醫院=中國醫療

依排d巴力咁搶手

而家泰坦上左神台

冇, 慘過食屎

一路都食緊

奧丁個光暗同場計唔計sup

又有更動咩 之前唔係方陣勁過泰坦咩

u巴大巴都係水土搶m
背水收放自如唔怕補血
同埋而家歐根銃好大機會係三手
咁就會上神台

d日本仔話而家土盤全部10lv技都同火暗15lv睇齊
主要係細佬同終38真係太暴力

三八

終38無得比啦

東京台場出現火山虹

幾靚

細佬輸出同38睇齊
姐係土屬有三隻天人

八好撚柒 不了

暑假完左都仲入數碼世界?

好鐘意自來也 唔排除整

講起都奇怪十天 火得1隻
但光有2隻

個個字都睇得明

根本十天就決定個屬ge高度
終1真係太過分

食得太飽好辛苦

應該淨係搞到終3就收皮

抵啦垃圾mk

等睇風140 再buff 2隻風十天

一唔一齊去唔去祭典？

風140唔會勁
因為kmr要狙擊風方陣
狗男女就可能buff

你留到幾時姐

好撚基

無流鼻血
覺得有幾舊鼻屎頂住
撩出黎原來係血塊....
好撚驚

2個都係紅絲基你老母

流完鼻血成日都係咁

聽日走la, 你而家塔jr落黎la
今晚6點筥崎宮等

屌你都話我下星期六先去

屌你都話你一陣收工黎

車埋你la你住邊

岐阜

有d難度

唔係好遠
單程9個鐘車程左右

扶醬你公會仲有無位?
想過黎做鈴音

洗唔洗借隨意門比你

大把

keep住出出入入但都係19個人

去ifc

團腸

風140會繼續風消強化特色
到時雙狗男女各消一次
風六道一次
莉夏一次
王強化幾多次都消撚晒佢

d退團理由睇到我眼都凸埋

會寫理由咁有禮貌

唔知wo 我見個個都寫

D日本仔個個離團都寫一大段粗口

成日屌我救援放置

扶他:屌你老母

入團有無範文

+++++

我要入團 屌你老母

勁

阿伯遞手當紅燈 曾遇車禍勸唔改再捱撞命危

私はグループに入るつもりです BY Google

魔神隻特效有冇話要傳咩技俾佢

仲有玩CC

MKY真係M黎

琴晚見到套漫畫叫咩當不了一流偶像就拍av

歡迎學姐踩我

感覺係NEWGAME搵到自己

搵唔到

新仔入場串柒柒然後比恥笑

60定80?

又晒屌你老母

緊係60

1002

九萌